零售重創 上市公司高層蝕沽維港頌 帳面損手近273萬元離場

零售重創 上市公司高層蝕沽維港頌 帳面損手近273萬元離場
09:18 2020/10/23

"......北角維港頌8座低層A室，面積1,324平方呎，剛以3,900萬元沽出，呎價29,456元。原業主以4,172.8萬元一手購入單位，期內帳面虧損272.8萬元離場，物業期內貶值近7%。

原業主為冠亞商業集團執行董事楊薪錡（EAV, XIN QI ROSANNA），公司的核心業務為鐘錶貿易及豪華產品零售，由於疫情影響銷售，集團曾於年初發出盈警......"

個名想點呀屌 支那人就支那人改埋D洋名

港島新樓普遍都唔夠啲同區老牌屋苑受歡迎，但就賣貴勁多，有錢賺先神奇

講到底都溢價太高, 同老牌屋苑之間既關連唔係好大

但香港人好受新樓溢價

佢溢太多啫

睇個名都知唔洗可憐佢, 最好損到上IFC

即係海璇？

北角4000萬都有人買都幾好野...

垃圾
一個武肺就生意差而家啲高層真係唔捱得
執撚柒左去就啱

新樓要賺係要買大西北

炮台山
海璇係北角

維港頌係長實 個則好怪
海璇係新鴻基，則好少少，但溢價好高。
向海景 大約呎價做過$60000

同埋海璇交通方便好多
有巴士總站，地鐵同船都好近
樓下有商場，街市叫遠少少
而且成個區連海邊幾舒服
維港頌就靠地鐵站去街市條天橋再駁
成個範圍感覺冇海璇果邊咁大空間感
但係有呀欣

海璇的景差話維港，附近雜過維港。

一街之隔就係上次鄉黑開波果度
果頭一直市井區

北角果個地段6皮點講都太貴
去到呢啲價位都唔係求放便搭巴士地鐵掛
隔離就係街市...

有排成日去果邊
真係好平民
比盡你3萬呎...
5-6萬呎
可以坐足10年艇

中半山寶雲山莊高層層B室，實用面積2159平方呎，屬於4房雙套房間隔，業主叫價1.1億元放盤，議價後以9950萬元易手，呎價46086元，兩者均創屋苑新高紀錄。

傳統地段真豪宅同平民地段豪宅嘅分別

8成買家係大陸人 名人 商人都有

大圍個新盤溢到5-10年後先回本

6皮
十年都未必得

大驚小怪，二百幾萬散紙je

住得海璇就唔好搭巴士地鐵啦
係咪啊